[長期置頂] 不分化 不割蓆 不譴責 兄弟爬山 各自努力

繼續癱瘓機場, 唔好俾一個公安就成功分化到!
唔好俾人帶風向要捉鬼!

黑警還眼轉過頭就俾人忘記哂

無論如何
不分化 不割蓆 不譴責 兄弟爬山 各自努力

不分化 不割蓆 不譴責 兄弟爬山 各自努力

push

勇武自己DO, 和理就慢慢坐, 冷氣軍師繼續空氣指揮
做乜唔割呀, 口水乾啦!!! 屌你老母

人多機場就run唔到
要多人入！佔佢幾日！
不分化！

兄弟爬山啊屌！！！

停止內訌，讓路俾現場消息義士完場先檢討

推

今日輸哂，鬼太多

其實塞機場隔日搞都可以好成功。我地需要外國支持，隔日塞可以解決啲客上唔到機嘅問題，又可以阻到貨運。

不指責不篤灰不分化

之前和理非做野，全部都無用！